{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_066438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "박중선묘와 신도비_1"
    },
    "text": "朝鮮前期の武臣パクジュンソンは寝る自粛であり、諡号は素養である。彼はビョンチョチャムウィと曹参判を務めてイシエの乱を鎮圧して敵愾功臣1等にチェクロクなった。彼の墓地はワーブ邑ドゴクリまた、アンゴル買った31番地にあり、ここには上座、長大石、墓の前に、マンジュソク、ムンインソクなどがある。香炉席は3段に分けてそれぞれの階ごとに花模様を彫刻してアンサンムンを彫刻した。マンジュソクにはアンサンムンと雲文が彫刻されており、石柱にはリスが刻まれている。1490年に建てられた神道碑は墓地の下に位置しており、台座にはボクリョンとアンサンムンが彫刻されていて、その上には空いたと雲紋様が刻まれたイスカ掲載されている。この墓碑はイムサホンが建設して、文字はイムサホンが書いた。",
    "QA": [
        {
            "question": "パクジュンソンの諡号は何ですか？",
            "answer": "パクジュンソンの諡号は素養です。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンはどのような役職を務めましたか？",
            "answer": "パクジュンソンはビョンチョチャムウィと曹参判を務めました。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンはどの反乱を鎮圧しましたか？",
            "answer": "パクジュンソンはイシエの乱を鎮圧しました。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンは何の功績によりチェクロクなったのですか？",
            "answer": "パクジュンソンは敵愾功臣1等にチェクロクなりました。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓地はどこにありますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓地はワーブ邑ドゴクリまた、アンゴル買った31番地にあります。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓地にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓地には上座、長大石、マンジュソク、ムンインソクなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓地の香炉席はどのように彫刻されていますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓地の香炉席は3段に分かれ、それぞれの階ごとに花模様とアンサンムンが彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓地の石柱には何が刻まれていますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓地の石柱にはリスが刻まれています。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓碑はいつ建てられましたか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓碑は1490年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓碑にはどのような彫刻がされていますか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓碑には台座にボクリョンとアンサンムン、そして上に空いたと雲紋様が刻まれたイスカが彫刻されています。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓碑を建設したのは誰ですか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓碑を建設したのはイムサホンです。"
        },
        {
            "question": "パクジュンソンの墓碑の文字は誰が書いたのですか？",
            "answer": "パクジュンソンの墓碑の文字はイムサホンが書きました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 489
    }
}